note 9 (128gb) 驚現6200 降價比得上 sony同lg

好多電訊商已經降到6 千頭
睇黎無乜人用

先生唔該我想要你碌鳩